.TH "projects/4_LecturaUltrasonido_ConLEDs/inc/LecturaUltrasonidoConLEDs.h" 3 "Sat May 8 2021" "Proyecto 2 - Lectura Ultrasonido Con LEDs  - Galeano" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
projects/4_LecturaUltrasonido_ConLEDs/inc/LecturaUltrasonidoConLEDs.h
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "int \fBmain\fP (void)"
.br
.in -1c
.SH "Function Documentation"
.PP 
.SS "int main (void)"
LecturaUltrasonidoConLEDs\&.c
.SH "General Description"
.PP
Documento source del programa medidor de distancias con LEDs\&.
.PP
.SS "Initials FG Name Flavio Galeano "
.PP
.SS "modification history (new versions first) "
.PP
20210506 v1\&.0\&.0 initial version
.PP
\fBhc_sr4\&.h\fP
.SH "General Description"
.PP
.IP "\(bu" 2
Documento header del driver del medidor de distancia\&. Este driver provee funciones para disparar el medidor de distancia por ultrasonido y recibir la información que este provee\&.
.PP
.SH "Changelog"
.PP
Date  Description   15/04/2021  Document creation   06/05/2021  Document completion   
.PP
\fBAuthor:\fP
.RS 4
Flavio Galeano 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 46 of file LecturaUltrasonido_ConLEDs\&.c\&.
.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for Proyecto 2 - Lectura Ultrasonido Con LEDs - Galeano from the source code\&.
